\listfiles
\documentclass[12pt]{beamerarticle-teacher}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\begin{document}
\begin{frame}
Pour tous les documents
\end{frame}

\begin{frame}
\begin{stud}
Uniquement pour les élèves
\end{stud}

\student{uniquement pour les élèves}

\begin{teach}
Uniquement pour le professeur ou les corrections
\end{teach}

\teacher{Uniquement pour le professeur ou les corrections}
\end{frame}

\begin{frame}
\mode<article>{uniquement pour les polycopiés}
\mode<beamer>{uniquement pour les présentations}
\end{frame}


\end{document}
